保護義士頭目小組？

而家咁講好似遲o左D，雖然話我哋冇大台，但我哋真係無理由好似近呢兩日咁任由警畜拉晒D比較有代表性嘅人去坐監

有冇諗過組織一堆“保護義士頭目小組“廿四小時貼身保護剩下的代表人物？如果有，現在需要/有被捕風險的代表人物仲有邊D?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冇需要,你都話冇大台,班人估計都唔想你地保護反而營造真係有大台咁
而且實際上港共咁拉法會激到更多人走上街(好幾個月佢地仲以為夾硬黎會有效都幾on9)

咁咪更加易俾黑警知邊d人要拉快d

更何況你保護到佢d乜

保護何君堯

保乜嘢
佢地拉完人仲多咗人出嚟證明拉人冇用仲好啦

p牌on9 d係事實

唔怪得個個保護林奠
佢集結全部人

保護林鄭？佢咪頭目囉

要拉你1000人都唔會阻到啦 你諗緊咩....
你話佢生命受威脅 保護就話姐

屌你做咩講出黎
保護何君堯, 元朗獨立之父
唔係佢香港人都唔會咁團結
大家要組大隊保護何君燒

1. 你理得人哋點諗咩，人哋以為我哋個個收晒英國錢添啦，D人咪照樣次次係咁起勢fing米字旗？何況保護義士比這個應該更有意義掛
2. 呢D始終係可以代我哋向國際發聲嘅代表人物，冇左對我哋始終損失不小
3. 讓人意識到我們已到了需要組隊保護人免受popo襲擊的地步一樣有強烈激發效果